[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹甚麼？(34)

客加油 下半場似比4c

好撚慢

no goal啦快

唔怪得迪比做倒荷甲神射手，我呀嫲落場踢都隨時入幾球

3:1打下邊爐咪算

有無巴打有直播link?

客要入多粒呀 但佢咁撚廢

360有

Google Ballbar 有

迪屁條辣殺

南特好波 半主

9.5c s買唔買得過

同意 行下企下等收工

個場好似好大霧，睇唔到粒波

好易爆 好似係

不如腰斬

客係唔可以守好d 比多粒啦屌

未完WOR

6c

😹😹😹

10.5細禁爆平安鐘

一直睇緊場波 有睇應該唔會驚開唔到

半大連呀婆都識買，但係我就唔識買

半夜有呢d波真係幾眼瞓都嚇醒

6/6.5 s 很想要

衰撚過啊婆

發覺你追擊我

有錢唔識執
可惜我沒錢賭

媽咪唔比零用錢

幾時出水

男拔1-1

求下3:2完

1:1

南特又玩咩撚

半大goallllll

又唔出水

辣殺來
不想害你

沒有錢買..

1,,1

今晚係大波日

買左半大半客

我出10蚊俾你，月尾500俾返我ok？

2:1

2:1
Cashed

屌你老母，gel 小陣啦，仆街

Agger有時唔信邪唔得

召喚會然 睬你都on撚9

南特好波
荷丙入一球

半主未驚過

荷仔生性開下盤啦

今日啲波大到咁

繼續溫書bye

8c

No goal 我Del app溫書

Vvsb比力

No...

玩緊咩

9c

10.5b come on

3比1泊大巴啦仲攻

10.5

3:2 未呀屌

講真賭波係賭呢啲先爽唔通賭啲無goal無角果啲咩

Agger

10c

痴線 買又驚無唔買又咁多

嘩屌客隊護空門

瘋狂F5都0:0 0角果啲 無癮到

On9波

阿士東維拉要盤定大波好

冰封角球啦 班友咁串

大

收到 柯煙 中咗派u

半大錢已袋 理得你

10.5大gel得未？

唔好呃我

我都比人呃左

水泥gel啦

u有冇信心sin

GEL啦

派我

客有冇可能入到呢

睇左小小ok la
最高水係佢啦2賠

想買5.5s係咪等於自殺？

ok咋😞😞😭

11c

10.5細頂唔頂到呢

南特買撚左下盤啊屌

秒爆

4-1

屌即入4比1

10.5b

好彩未買

屌 點解會要下盤唔要大😒😑😑😑😑😑😑

角又唔知追唔追好了

4/4.5細已爆

4:2唔該

射到正都入，個龍仲廢過巴禾

5:2

禾0丹我屌你老母

入夠未呀屌 打nba呀

唔好再入啦屌

開錯po 又冇人屌？

屌 咪撚再入

巴禾無得再廢

荷丙黎架ching

日日都錯po架啦

我覺得個盤不太靚姐

甘5buy算了

頂住，買左入球細

咁乄點？ 由得繼續錯？

同路

Sor下次唔會錯，輸到懞左

唔好再入求下你

14.5